情人節根本就係為性侵製造藉口，希望女權正視

呢個post最少值1000個正評

老紅認同

仲有平安夜

女方只會要求正視白色情人節 至於情人節係男方送女方禮物，所以不必正視

老衲發火了

This post must 🔥

老戴認同

警世文

#respect woman

情人節根本就系毒撚傷口上灑鹽

#metoo

衲dee將死，其言也善

10000

本座認同

老豬認同

嘩屌衲dee食咗藥呀
講嘢咁撚正常嘅

好撚中肯
一定要推